其實費格遜都算係溫室教練

成世人都縮係英國教波,又唔敢出外挑戰其他聯賽(西甲,意甲,德甲)
相反其他名帥如摩佬,安76,V92,哥狗,肥賓等都試過教唔同聯賽都嬴到冠軍
講真費蛇仲未算完全証明自己

又未教過國家隊..

講真佢有呢有呢個成績咪又係靠朗, 正一溫室小花..

Teams managed
1974 East Stirlingshire
1974–1978 St Mirren
1978–1986 Aberdeen
1985–1986 Scotland
1986–2013 Manchester United

佢教蘇超出身

蘇格蘭幾時獨立左?

帶鴨巴甸贏歐洲盃都溫室教練

樓主講英國

國家隊都仲有直布羅陀，香港，澳門添

連登仔鍵盤戰士 質疑殿堂級教練無証明自己既quali

討論下都唔得

樓主笑死人

唔去皇巴證明自己

費sir教波算係幾勁
不過唔知衰乜 搞到冇教過皇疤 要屈喺曼

皇疤先唔會要佢
唔夠班